{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052541",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 인피니티 사우스 오션"
    },
    "text": "海の空気を一番近くで感じることができる南海インフィニティサウスオーシャンプールビラでは、愛する人たちと一緒に特別な時間を過ごすことができます。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎は不可能で、バーベキューは人数によって20,000ウォンから30,000ウォンの価格で利用できます。 幼児、児童、大人によって追加料金が発生し、最大人数を超えると入場できません。 客室は101号、103号、104号に分かれており、利用期間によって価格が異なります。 スイミングスパは全客室からご利用いただけますし、各部屋ごとに異なるタイプのスパ施設を備えております。 インターネットは無料で提供されており、愛犬同伴の入室はできません。 駐車は無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "南海インフィニティサウスオーシャンプールビラでは、何時に入室することができますか？",
            "answer": "入室は15:00です。"
        },
        {
            "question": "南海インフィニティサウスオーシャンプールビラでは、何時に退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "南海インフィニティサウスオーシャンプールビラでは、送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "南海インフィニティサウスオーシャンプールビラでは、バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは利用できます。価格は人数によって20,000ウォンから30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "南海インフィニティサウスオーシャンプールビラでは、幼児や児童、大人に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、幼児や児童、大人によって追加料金が発生します。詳細な料金につきましてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "南海インフィニティサウスオーシャンプールビラでは、最大人数を超えると入場できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入場することができません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "南海インフィニティサウスオーシャンプールビラでは、客室は何号室がありますか？",
            "answer": "客室は101号、103号、104号の3つに分かれています。"
        },
        {
            "question": "南海インフィニティサウスオーシャンプールビラでは、利用期間によって価格が変わりますか？",
            "answer": "はい、利用期間によって価格が異なります。詳細な料金についてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "南海インフィニティサウスオーシャンプールビラでは、スイミングスパは利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室からスイミングスパをご利用いただけます。各客室には異なるタイプのスパ施設があります。"
        },
        {
            "question": "南海インフィニティサウスオーシャンプールビラでは、インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "南海インフィニティサウスオーシャンプールビラでは、愛犬と一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、愛犬同伴の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "南海インフィニティサウスオーシャンプールビラでは、駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 629
    }
}